共你相識三千天我無名無姓

男朋友今日晏晝打電話黎，第一句就係

「不如我哋分手啦，我唔想再拖落去」

我即刻收咗線，成個人震曬，跌埋部電話落地，我唔敢再聽，我熄咗機。

我喊到宜家都收唔到聲。

開返機啦，點都要面對
你估熄機就帽事咩

搵個fd 喊完就冇事
就算你去挽救，你只會辛苦自己

放開手，睇得更多

我唔敢

佢打埋去我屋企，我走咗落街

啊

佢之前扮基追女啫

我今日真係好開心呀 我諗聽日一定會更加開心既姐 係咪呀 哈姆太郎

哈姆太郎 做咩又改名呀哈姆太郎

kasawasakawasa kar laburasa

kkwazzawazzakkaquikkwalaquaza ke zzabolazza